有無人幫手改造下我

基本資料：

男、30歲、身高165、65KG

性格內向、外表超級一般

想知d咩隨便問 誠實答 真心想有人改變下我

唔想再做毒男

影張全身相出嚟睇吓先

男人得165其實已經算半殘廢

建議直接刷首抽

同我互射

我身材同你差唔多